大家扑一條女幾多次開始會厭？

你有閪女咩

女就兩三次
反而仔可以好耐唔厭

呢句說話就精警喇
到底係「你有閪？女咩！」
定係「你有閪女咩？」
定係「你有「閪女」咩？」
定係「你？有閪女咩！」
好多種唔同含義

0次囉

要睇條女正唔正.

好正既話 扑幾多次會厭？

好正既話, 我覺得唔會厭.

岩牙岩牙

扑得多都厭

感情有愛數次數做乜鳩

大事大非時間唔討論呢啲嘢 我不推文